南德意志報頭條：The Fight for Hong Kong

今日雖然有多名手足被捕，但係大家嘅抗爭已經製造到好多noise ! 我地會繼續搞唔同嘅活動，令全世界都知道香港人點解要走出嚟

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

1

3

between弓箭張相真係好型

2

4

5

推

係by the way

...

7

6